[IOS/AN] Sdorica 萬象物語[8] 藍晶永不夠用

[IOS/AN] Sdorica 萬象物語

歷時四年打造的雷亞遊戲旗下奇幻冒險 RPG《Sdorica 萬象物語》正式於 App Store 與 Google Play 雙平台上市，針對全球玩家正式開啟萬象之旅。

首抽
主線打到2-6會有450石+全部綠色書籤

抽到的角色
白色是0階 藍色是1階
紫色是2階 金色是3階
白+ 5 升 藍
藍+15 升 紫
紫+30 升 金
每日打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
所以首抽角色抽到白藍紫都ok
當然抽到紫色就最好啦 易d上金

首抽建議：
1. 麗莎
2. 兩隻歐證
3. 紫色黯月
4. 你鍾意既角色
首抽加分：羅傑 楊波

另外
主線打到R3-5
挑戰打到T4-5
會有送蒂卡魂晶任務(任務-成長)
保你蒂卡上3階

前期隊伍建議：
一隊係3+2(白位心輔助/黑位劍輸出/金位盾坦克/參謀/公會參謀)
蒂卡 / 輸出 / 龐
安潔莉亞 / 輸出 / 古魯瓦德

常用參謀：
琉 (補血)
璃 (永久加20%攻)
夏爾 (轉2黑魂)
實驗體 (轉2金魂)
芙蕾莉卡(殺人回20%血)
麗莎 (2回合3層增傷)
金公主 (每回合疊甲/新手必選)

每日任務
每天新手必做的流程
1.魂能結晶 (打唔贏第2關唔好試圖改變隊伍去打為左個十晶，因為獎勵會唔同左，因少失大)
2.英雄共舞 (帳號等級主要來源)
3.幻境試煉(左上角有個分 每打贏一波怪就有分 有分就有野送 贏得幾多就幾多)
上面都在"活動"裡
4.公會任務(旅途-任務-公會)
公會幾多lv就會有幾多任 做完可以去公會商店到買野
5.限時任務(每日有4個 有錢/碎晶/魂/角色經驗)(旅途-任務-限時)

打魂能結晶建議唔好放參謀，因為個關跌既魂能結晶只會跌出場個幾隻，不包括公會參謀。

初期目標建議先練個三組人馬上金(9人)，打幻境要用，之後再開始鎖定需要既skin，開始研究combo組合

角色限時活動關卡
此活動不會獲得角色
關卡包括：
故事-初中高特絕級
戰鬥-初中高特絕級
每日送2次 可以加錢打
通關結算後計算1次 戰敗不扣次數
故事只會獲得1次獎勵
重溫故事會扣減次數
活動結束後故事會移到角色故事
多餘的故事道具不會有任何獎勵

高級素材 掉落位置

獲取方式並唔係打贏就有哂 要係條路到自己執
每場必定有一個魂晶 但素材未必有

白色係魂晶 金色係素材
趕時間既話 一入場第一波兵前搵唔到金色
就可以退 之後再入 咁刷

貨幣 (巴哈)

魂晶碎片
只推薦買上古巨龍之淚
$300~400，$300先好買。

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

市集
素材
每日5點同17點更新一次
可以比庫倫刷新商品
免費-500-2000-5000-10000
唔建議買素材 因為可以打出黎
一般只會買300蚊既龍淚

神秘
都係5點同17點更新一次
絕對絕對絕對唔好買箱
Skin就睇自己選擇買
一般唔會比錢刷新

公會市集
下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶石

聲優

手上得呢堆角色，應該揀邊三隻推上金做主力先好？求推介

蒂卡做咩仲唔做任務解任升金
罰你重睇第一頁

未解曬

主線8-11係咪痴撚線 打撚到想嘔

你幾lv先？

大陸46LV就有人過到 但都建議去到48 49先打 成功率高好多

51.... 打到希歐落場但完全無傷

記得入下一關前排好珠 易打好多 如果都係過唔到就升高等級先打
角色每升一級 血量攻擊力都係前一級既106% 所以越太多級打其實難度好高
打唔過就第日先打 急唔黎 呢隻本身都唔建議你太肝

51一定過到 你去睇下巴哈攻略人地點排珠 我都唔記得要點打

藍白隊係咪藍尼德加白暗月
雙黑隊係黑盾加黑普吉

睇咗教學搞掂了thanks 原來隻boss係要每關跟佢指示轉一次消珠數量嚟打

難打，但係計得盡45,46都過到

自 ，睇錯關

Yes

終於買左藍尼德
唔知道幾多個禮拜之後買白暗月

蒼陵書庫有無公會？
新手加入

納杰爾夠碎 升唔升金好

我52先過倒

終於有一隊算成成地形

新手首抽 應該抽咩pool

巴打總共幾多金 金位都六金

當我冇問過

除左打結晶關之外 淨係拆先可以拎多d藍晶？

我想問我除左買楊波skin之外 仲有必幾隻應該優先上金

係 每日打足結晶關卡同幻境 大概100-110藍晶
你可以40石買多關打既 抵唔抵就你自己決定
60LV後經驗關獎勵會變20藍晶

14, 係金位特別多

真鱷隊: 貓眼 麗莎
其他隊就普吉=龐>羅傑 豹女上唔上金分別不大

黑迪蘭好用到仆街又難抽
首抽建議加番迪蘭啦

星辰書庫
5級公會
NoGameNoLife
7884d0
申請左留個ID

ZMC巴 想知C14-6點過 賈漢得金 無藍尼

打錯 ZMC巴 想知C14-6點過 賈漢得紫 無藍尼

我依加得藍尼
諗緊下隻買白黯月定黑迪蘭好

我第一隻藍尼第二隻黑迪
琴晚排名上到20

真鱷隊 真人係放黑位？我睇完都唔知真人係點玩

真人參謀 黑位暗月 好似係

真人參謀 黑位貓眼

黑迪點樣組
藍晶真係太缺要諗清楚

真人參謀
每回合首位角色有3個綠色buff會發動他的2技
鱷魚2技自身強化 1技靈巧
只要加埋公主既減傷/轉盾就有3層 綠色buff
而鱷魚被動有強化就會變aoe

就係咁樣迴圈
先用2技強化自己
再用公主2技
最後鱷魚1技

普吉 揚波 黑迪 罰企隊既盡頭
西多 揚波 黑迪 暈隊既既盡頭
西多 暗月 黑迪 輸出爆炸

好似唔係特別勁？好睇人品wo

黑普 諾亞 黑迪 最強輸出反而唔提？

睇大家決定🙈
首抽建議
我係覺得初初個首抽圖有問題所以先del左張圖

白位 SP希歐(爆發型)/麗莎(穩定型)>公主
黑位 金貓眼 常駐兩層易傷 諾瓦 方便整理星盤 有更多白金魂使用
金位 金鱷魚 未金真鱷套路不成立
參謀 真人

操作方法
SP希歐: 白2消>金2消/雙金2消 跟住貓眼黑1消掛被動 之後1白1金2黑消 輪住開
麗莎同上 不過因為有得白2消全體回血同靈巧 會比上面穩陣

講緊我同佢得藍尼同黑迪點組 關黑普乜事

斬殺滿血同斬殺扣血果關？

迪蘭唔洗首抽啦 反正之後點都一定會抽到 藍既就已經用得
到買左黑迪蘭之後先升返金都無所謂 反正只係都係影響體質
首抽都係刷歐好過啦 要歐又要迪蘭又唔實際 又無可能為迪蘭放棄八歐

係 蒂卡同夏爾兩條契弟 想知你用咩隊打

記錯 係只會俾白同金四魂扣血 同埋會將上排變晒黑珠

你咪話 迪蘭我都係玩到今次sp先中
中左即買黑皮 個分直線上升
大把人多歐都冇迪蘭
我個會長就係重課都冇

初期佢多皮膚 仲話邊個個分超過佢就送500石
結果佢一路唔中迪蘭，而家俾公會兩個有迪蘭既踩住上

呢個好似唔係斬殺果關 我當初好似用藍賈漢過 搭金王女參謀頂得住的 白位求其搵個4魂扣血我好似用琉打 如果有升夏洛克更佳 黑位用暗月弱化Or揚波暈住屈 參謀金王女加實驗體 先殺蒂卡 之後暈住屈過

你地用咩過今日場古魯

(要快)

當然你白位有希歐Sp屈%傷會打得快d

想問羅傑配黑公主有咩獨特優勢？

打完第一關
過唔到第2關

七十幾round先過晒三關
用雪梨黯月王叔

羅傑會做跳跳虎

點先叫快, 麗莎黑迪黯月, 350分

同埋黑位用金貓眼都得 有易傷射4魂會痛D

真鱷 371分過

唔該巴打 一陣試下先

姐真人同金鱷魚？
點組？

係 Sp希歐 金貓眼最好
白位無乜所謂 黑位紫貓眼就得

最快都係36x

你用咩隊

如果無％傷應該有排磨

黑廸闇月

未夠碎買黑普

我都係黑迪黯月 得350 係咪太低lv

刷左好多場經，順便幫公會D人刷聲望

過到了 不過都要磨好耐 唔該巴打

D珠既問題姐可能

反而當初我打果陣係卡係上一關 斬殺唔緊要 仲要同Rd

我好似靠普吉拖 貓眼雪莉打 諾瓦參消黑珠
跟住參庫爾撞死佢地 總之過得勁負碌

有迪蘭sp打依d關真係好爽 仲有關 係打隻免疫實驗體 但得幾千血 一開場四魂 一回合就打完

係呀 好似係叫異型來襲果關

普通pool喺咪抽500石送100石

可以咁講 不過月尾可能有新Pool

藍白隊 369 中間好似拉錯一兩次珠
不過都冇咩所謂

如果係中小課
其實我建議藍白隊買咗先
本身果幾隻都比較泛用

如果目標係有兩隊五六日打60幻
最簡單係咪一對藍白，一對真鱷隊
咁樣要三個skin？
再之後整雙黑？

唔係爭上去唔洗SKIN都過到哂
不過低分

btw有冇人覺得蒂卡三階張圖好唔襯佢

隻驚成日都網絡連線異常
焗你重裝先開到game
On撚9

未試過

網絡唔好？

想問下我係咪應該尼德同龐上金先
另外想問應該升咩去砌第一隊 想有個大方向先
唔該

你地講到黑迪咁勁 咁我應該真人先定黑迪先

有無金鱷魚？
真人好多時候配金鱷魚

升緊 差16碎上金

連出2次麗莎
終於上金
打左成個月
木偶女都差4-6粒

有呀，咩名

1.2啦

頂你我隻紫希歐由上星期五差1晶升金
去到今日打埋兩場都仲係差1晶

有 冇左傻傻地ge氣質，同埋陣網句台詞都係未上金好聽啲

升希歐真係只會晒左粒龍淚咋巴打 佢唔只係八歐最廢
係金位黎講 都算數一數二無用 投資回報不成正比
睇下佢遲下會唔會BUFF先升啦

試過上大陸就玩唔到，都係話網絡異常

伸左NoGameNoLife Thanks
Id: rayarkplayer#50189215

今次好似唔係1.2補底

好似係1.9

上次係1.26 今次係1.92 原本諗住十抽 而家不了

中蘭迪sp..
比條女黎睇下都好

迪蘭SP咪好 一陣抽中公主SP真係喊三聲

想要希歐
公主真係普通仲好用

中左迪蘭SP 公主SP 希歐
我想調返轉中普通迪蘭同SP希歐
黑迪蘭出場滿盾真係好屈

迪蘭抽多幾次實中 迪蘭sp遲下你想抽都抽唔到

今日結晶絕級唔用skin 有咩隊 金位要任意

有愛呀嘛

麗莎貓眼

點一齊打死

一開波四消完之後二消打死希歐先咪得

星辰五級公會

焦問題就申請啦
碼：5c33b6
有1個位
申左留名 優先接受

夏洛克碎係咪得公會有得買 同埋打結晶關？

殺完希歐我死人

我轉左SP希歐得了 撕裂

不過貓眼招一魂我啱啱試過十幾round 都有一隻未打中

咁黑仔

諾瓦打今日幻境真係好撚正

第幾關？

50果關

那有金諾瓦

計埋佢未送果5粒都仲差十幾粒

岩岩上紫

岩岩藏寶箱開有兩粒
喊出黎

巴打口味咁獨特

上面有個首抽加分
加埋迪蘭囉

我感受到巴打既執著
加ed

卡咁耐終於打晒C14

係有晶石加碎定就咁得兩粒碎

唔明

無野了 自膠 睇錯公會寶箱

更改；

首抽建議：
1. 麗莎
2. 兩隻歐證 (賦魂機率：0.020%)
3. 紫色黯月
4. 你鍾意既角色
首抽加分：羅傑 楊波 迪蘭

唔會係普通賦魂抽到既角色：
諾瓦 夏洛克(你賣左個5粒應該可以del game）
SP角色(期間限定 有機會抽到)

DEL左都仲係可以萬象抽240次換
同埋公會有得買既

乜真係咁難中咩 你八歐都有七歐無迪蘭

C13 - 4 點過
冇楊波 金老虎 暗月 芙雷

迪蘭都要買左skin先有用 冇迪蘭咪買真人 藍尼 白黯月 黑公主 大把skin要買 除非你齊左skin都未中迪蘭姐

我洗左over5粒
依家靠結晶任

希歐

隨機結晶關我金位都係焗放佢

星晨 5級公會 HKG2

點解要夾硬放佢呢 如果係唔用既 你上佢金+10都係得個放字
咁不如升其他有用既先上金啦 或者衝高羅傑加值之類

就係其他都夠哂晶金
差佢

SP希歐+5 有冇用

傾家蕩產第一個SKIN買左黑公主 好似奶左野
但我真心覺得公主好好用 而家夾緊古魯瓦德

希歐可以點組隊

左1先係重點

希歐靠撕裂打+5無乜用

咁拎500藍晶算 中左歐証當補數

咪拆呀你 痴左線 雖則係打撕裂
但最後2消4消收割都係睇你幾多攻
加血加攻都唔要

靠黑位算喇

真鱷隊既角色你都有 可以去玩
黑位尼德如果無咁快買SKIN可以唔升住
諾瓦反而比較優先

話晒2 4消都全體穿透啊 黑位得諾瓦係2招打全體穿透咋

猫眼爭幾多上金
爭得少一定上左猫眼先 上左金第2隻野黎

諾瓦由藍0塊打起有排都未成形

猫眼都係

個倍數好似好低 不過我點都留到真係想買特定skin 而唔夠先拆

未金既要一隻一隻上被動 金左都可以當既 被動+4消

17/30
咁我而家每日結晶
公主+貓眼+鱷魚？
唔該兩位

你靠得希歐sp撕裂扣血既都厚血要幾round
中間d黑珠應該點都上哂掛

講後期一定諾瓦贏 無乜邊隻勁過佢
但你爭13塊我會升左猫眼先

唔係架 我玩真鱷 如果無黑4消
中間多數1白1金咁消 咁打群體最快
邊有時間一隻一隻咁手動上被動 回合數都輸死

白位 公主麗莎普吉都得 邊個碎片多就升邊個先

真鱷無+5 應該最多差一round

連登有愛 唔該兩位

點會啊 打群體怪 除非你4消黑
如果唔係1消慢慢上貓眼被動
當你有3隻怪 我就唔信你3個1黑可以上晒被動
點會夠你放多幾次1金 可以全體破甲反擊好
同埋我每次1金消都可以疊希歐SP被動

比我就唔會拆
歐同sp，諾瓦既碎都會留
幻境有啲高小小攻就可以慳唔小回合

其實我都想知+1同+0 d攻擊力會爭幾遠

每一級唔係1.06咩

新手第一隻 蒂卡 揚波 龐 邊隻上金先好啲？

加值同等級唔同 加值係每+1 多50攻同300血

蒂卡做晒任務就上到金同埋白位最強輸出
做晒新手任就送龍淚
挑戰關做完一個系列又會送 再加上送入夠唔知幾多日又有
照計應該夠你升晒 三隻入面揚波可以唔升 蒂卡>龐>揚波

唔好帶蒂卡去魂關

岩岩十抽左 出左紫蒂卡，而家未打佢個任務都齊魂了

爸打們，我仲有兩粒 眼淚 邊隻升金好d ， 我自己想 雪利同lisa 上金先。 另外 第一個藍晶skin 買邊個好d。求組隊 推介。

我地睇既攻略唔一樣
我一開波就心諗公主一定要金

巴打都56啦仲要問
雪莉可以磨過好多關建議升
麗莎如果入隊既話多數配羅傑 參謀就帶紅奧
睇你羅傑加值高唔高或者會唔會想而家練
又或者睇你會唔會想玩真鱷隊 麗莎都可以做到白位
如果唔係白位未必有咁快需要升麗莎上金
至少係都公主上金先

做埋堆任佢啦 你會發覺蒂卡如果上到+10會好過癮

其實因為公主 我0 碎 我都唔知點解，我羅傑+10 。 如果每日結晶關刷公主自己又覺得唔抵， 你地會刷公主？

我係公主 諾瓦 希歐
我覺得哩隻game 自己鍾意>實用
反正我唔會做到第一

蒂卡秒狼要+5

不過+5 係60

諾瓦 太勁， 藍碎 太 珍貴。。。

羅傑+10 可以去玩羅傑隊啦 特價有無買紅奧斯塔
公主有故事做2階拎到8碎 同埋我都抽到次紫 所以刷左兩碎就升得
睇你想玩咩啦 羅傑隊就升麗莎金買紅奧 藍白隊就升公主金

羅傑太暴力 ， 藍白 +紅 total 都 4/5 千 碎 儲到2046

秒50個第三關個兩隻狼?

想平就玩真鱷啦 我就係貪平先走去玩

玩隻game 玩到手機Lag

納杰爾個故事最尾唔多明
黯月啱啱走佢已經係3階點解去到主線仲係2階

藍白隊即係咩? 藍尼德?
真鱷隊係咪只需要真人參謀+金鱷 其他鳩擺?

係咩 我用電腦玩反而先會
開住CHROME/掛住係到打LOL就LAG LAG地

打到就黎冇電果陣Lag

藍白隊係金公主 藍尼德 金古魯 白黯月 唔知邊位巴打改 順口就叫
真鱷隊就金鱷同真人參謀核心
白位希歐SP/麗莎 黑位貓眼會比較好 但唔放都唔影響運作

隻GAME都算食電 所以一開始做任玩用迪蘭真係

藍白 係指藍尼德同白黯月
真鱷隊 核心係真人同鱷魚 其他有推薦 不過唔係必需 例如黑位 貓眼 白位 希歐sp/麗莎

同巴打覆左差唔多既野

大家咪又係睇個堆野 邊個答到問邊個答先
隻GAME係好自由任你組隊 但點都係有比較出色既套路既

用迪蘭部機真係超熱

又要黯月又要麗莎/希歐SP
有無出色既平民隊

都講左佢地唔係核心 有真人同鱷魚就夠

真鱷已經係最平民

星辰五級公會

碼：5c33b6
有2個位
申左留名 優先接受

咩叫平民隊先 真鱷只係要一個SKIN 已經唔係太食白黑位角色
其他藍白隊 2SKIN1歐 雙黑隊 2SKIN2歐
如果你要隊 平日打60幻拎到350分以上又要無SKIN無歐角 應該無可能
最平民既咪普吉揚波 金位參謀都要放隻雪莉夏爾 先可以叫穩陣磨得過平日既60幻
我之前未用真鱷都係咁280-300分慢慢磨60幻

大家覺得新 skin 值唔值入手

一係就普吉揚波賈漢 參謀公主/實驗體 應該都磨得過掛

啱啱升完蒂卡同卡努拉上金，點知三十抽入面兩張紫中返佢地 仲有一張紫中埋普吉又可以升金 有冇人教下我跟住落來點部署，準備第一張skin買真人

古魯就咁睇可能比較有前途
但就算FULL TEAM同而家主流T0 T1隊比仲差好遠
娜雅可以同蒂卡搭 人魚唔知做乜勁既
之後唔知會出咩新SP同角色可以搭 但呢一刻睇好似三隻都唔值得買

我可能會係特價完前買一兩個，平五百藍晶真心抵，但要買左真人同藍尼先

平500好吸引

係無用既 平一半都唔抵買啦
我去買雙黑既價錢 係貴過你買兩個特價SKIN 1000藍碎
但兩者做到既野差唔知幾多十倍 之後無錯可能有新角色搭到
但你都係搏一鋪咋喎 你見而家實驗體 豹女個堆SKIN幾可有人用
我自己就覺得買左唔用不如唔好買 我都唔想冒呢個風險
始終我唔係重課無限資源去玩 用最低成本有最大效益先係我玩法

話說大家啲綠符會唔會等到6月 定係過下抽癮

Agger 始終冇乜用 都係唔好買啦
存多500換隻勁既好過

後悔緊果陣冇買白暗 而家又要等又要捱貴500

一有就抽
忍唔到手

上期幻境排頭位幾個都係有豹女/實驗體skin 不過都係抄人隊多

月尾應該可以儲到70抽 希望有性別不明嘅狐狸抽

依家留左20抽
之後買副本刷碎算

已經抽Q晒 好難忍手

咩黎

屌冇貓眼2階 冇得組磨隊

唔知點過今日60幻境

求攻略

第十章

刷完暗月刷咩好
貓眼？

諾瓦

而家打幻境已經開始悶

希望快啲出協力新消息

點解d人咁有創意整到依隊出黎

雷亞出名更新慢

要兩隻參謀既其實都無乜用

非磨，羅傑輸出，唔用貓眼用娜雅都過到不過冇貓眼咁快

This

因為人地有齊所有skin 我地冇

黑位 幻境優先
你地會揀打魂打雪爾森定諾瓦先

幻境計梗係雪爾森

我打左諾瓦先，因為我唔係最top果D，慳一round 半round不如增強左隊伍可以過多D關先

入到頭200咪算

得百幾,好驚俾人踼出200

6點幾打完131名 依家已經202

有冇ching可以收我入公會？
新手

咩ser

星辰d人幻境好勁...

蒼陵

同埋我應該推邊三隻上金？
定係等我升lv25抽埋先推？

痴撚線
上星期排4x 今星期已經10x

我都係, 明明排開70-90, 今星期15x

暫時仲排到TOP20

今日幻境60無鱷魚可以點搞？

25lv先

暫時用落 只要藍白隊過到嘅關都幾乎係最快果隊
一星期輪落嚟好似得一兩日60lv用唔到
其他果啲幾萬血都係大概10rd收皮

小課應該將冇用/唔鍾意嘅角色賣曬佢
快啲買skin玩仲實際

琴日買多個黑迪好撚正

連猫眼都無你叫佢玩藍白隊

想問下打咩會升快啲？

主線/活動

挑戰都得

Ok感謝

其實我都冇貓眼 得2階但30lv

純粹係想講 有啲角唔鍾意可以賣咗啲碎
快啲買skin玩仲好

但其實好多角都有用

我都認同可以拆部分去換skin 自己衡量下你有邊幾隻要用係幻境 同埋係咪一定要三階之後先拆

蒂卡值唔值得+10
白位用緊嘅仲有公主同希歐sp
隻蒂卡依家+4，但我又好缺藍晶，賣左佢啲碎啱啱好夠買skin 好想賣

應該會升埋龐上金先 之後我應該升邊幾隻？

解任拎到紅籤

為左拎諾瓦結晶 磨左佢超耐

用古魯公主黎打唔駛磨咁耐
古魯先殺刃，再黎用二魂r爆佢地，四魂收割

雪莉扣得少d血易計
我怕手殘又有強化計錯數殺左就食屎

差嗰幾日，係我就唔賣啦
蒂卡咁食攻擊力，+10絕對係好野

加左就留名喇

屌
隻GAME D首抽唔係一般既難刷WO...

蒂卡2技咁痛
要+10黎打幻境打boss都好勁

迪蘭sp同尼德用邊隻好？

用途唔同
一個打一隻爆發超痛
一個斬殺低全部低血怪

你想刷咩

刷首抽都要好耐時間下
但我岩岩先得1隻紫
係揚波

我想刷首抽建議果D囉..
琴日刷左成日 一隻都未抽過

差8粒晶
40魂晶出左6粒
藏寶任咁岩出最後果兩粒

終於金到羅杰

抽多隻迪蘭sp
好想賣咗佢
你哋會點揀
小弟只課咗啲月/週包
暫時幻境都一路keep到300左右
藍白隊齊 有黑迪skin(但紫普吉冇用過 )
手上有金鱷 紫楊波
之後都冇乜preference買咩skin
黑普吉係唔係真係咁必要
定買個真人撚下

咁有恆心刷既

藍白隊 尼德係咪放參謀 剩買skin可以唔使升金?

有金鱷梗係真人爽下先

有無闇月先

雙黑闇月都好正

好 咁下隻就買真人
thx bro

等埋下星期活動拎紅籤再單抽埋SP公主

有闇月(買咗skin) 藍階起手玩咗就嚟成個月都仲係紫階加10碎
有白闇月所以先玩到藍白隊 唔係咩

藍白隊尼德係主輸出
所以可以升都盡量升
但我都只係紫階

其實老實講除咗歐角
我都只係練咗total 18隻左右
其他果啲幾乎賣曬
隻隻都練隻隻都有用
咁無/小課點買skin

買左白月skin咁算喇

升左諾瓦先買買普

冇啦 我都唔想刷了
冇運 真係唔識玩

尼德係黑位 白黯先係參謀 一定要升金仲要上+10

無計可施磨撚左89 rounds

羅傑上左金 d特效好撚型

尼德仲係藍 商店出白黯 好彩未買

咁都過倒

升下啲角上三階先啦
得藍白skin但都每日keep 20幾
我覺得都要多啲三階角個池大啲先易打啲

納傑爾絕級點打

今日d幻境好撚難打

琴日打納杰爾SP 30LV, 隻 假漢 磨尻左我8X 回合
想問下無暗月係咪解唔到佢招濕尻嘲諷

用隊廢野過左 抄人地隊的

我今朝都單抽左隻
但抽完發覺好似冇咩用

有用，用係真鱷隊果到，但+10又真係好似無咩用

係

幻境 最尾果關開左3下4魂 先發現唔記得補血冇傷

你打左邊隻先

巴打呢隊點打可以咁快

公主果關原來最尾行動前果round 打死兩隻兵 只會生一隻

乜唔係隨機 拎諾瓦四消 一野唔撚見晒

係咁用條利鞭策佢地

已放棄唔打

唔明點消喎 試過用你個陣 都打唔穿個盾 你係先殺邊個

巴打 試下殺左一隻兵 唔殺第二隻 黑位搵隻豹女/尼德之後係咁打公主
金位放返納杰爾 咁打唔算快但都穩過喎

已半放棄

正路應該打穿倒架啵
成程金位KEEP住嘲諷 唔好比佢地打白位
金位keep住強化 係咁出被動 公主就會瓜柴
淨低果兩隻慢慢用惡魚被動打

發現璃參謀好似唔係全部技都加攻 要招技寫明基礎攻擊先加 即係破甲同穿透都食唔到個buff

我隻賈漢麗莎都得紫 但其他兩隻都金 照計無咁大影響
同埋賈漢參謀一觸發 打完又回返 好撚弱智
R爆頭都唔明你點樣18回合KO

係啊 破甲加攻要鱷魚參謀 穿透我記得好似無

豹女Skin好似係

你岩 但咁我不如放夏爾幫諾瓦草黑珠好過

我麗沙都係紫, 但白位其實垃圾黎 放乜都得
可能金紫假漢參謀有分別掛

有啦 有毒同冇毒 差好遠

今日咁難打既

5% 唔係掛

參謀呀頂你

無計可施公主晒人時間

你地最後個60幻幾多分過

Sor
派左膠添

想問sp安潔莉亞應該點組？

真

311

0

我麗莎 諾瓦放左呢邊 搭納杰爾 實驗體 347
第二關真係最拖時間 要快秒前面兩條契弟
或者殺一留一 再打後面公主

暫時真係幾廢 而家搭到佢既都係SKIN角
等遲下有新角出先練啦

dllm 80抽終於中第一隻sp

殺左兩條契弟
佢又叫番出黎

仆街單奶蒂卡係妙手回春用左
隻奧斯塔得45lv

公主4CD 你趁佢岩岩回完班契弟血/召完就殺
兩回合殺兩隻 你都仲有兩回合偷打公主兩下
或者殺一留一黑位打公主 有契弟佢只會回血加盾

你想做咩

屌唔識打第二關個公主

唔駛打咁耐架 殺左一隻先
利申 2階一樣打法 啱啱升金的

紫階羅傑幫到你

試過有時公主1果陣殺左佢D兵 之後佢乜都無做企左係到 係咪bug黎

妙手回春個重點係乜撚回血技都係一下回滿，所以入蒂卡唔係為左打傷害，係為左一珠回滿慢慢磨，所以一定係殺左對面隻蒂卡先，殺公主先就冇得回咁多血了

殺左蒂卡就開始簡單，對面只會瘋狂打你隻白位，俾佢地打到咁上下就一珠回滿，期間平均咁磨對面血，最後AOE收頭，只要你冇死人佢地係唔會爆發回血回盾的，所以好撚安全，用低LV角過都冇問題

難位殺蒂卡前後係缺白魂

佢出技會消曬你啲白魂

玩藍白隊係咪買左藍尼先

緊係啦

真磨到2046

蒼陵公會係唔係滿左?

巴打真有耐性 唔用納杰爾？

無升
最後一關真係睇運
四消有無兩白連住
有就補血打
無就排珠務求佢打完之後可以即刻四消

但我已經唔記得第二關公主點解可以過到

所以先要用納杰爾 可以自奶 唔洗等白珠
升啦 星期五呢關都要用佢先打得快

呢關係納吉爾專用關？
拿拿臨升先

btw 公主先係難點
第三關都唔會打死人既

345分，公主真係晒人時間

應該係 因為到後面你角色滿等 兩隻契弟兵真係一刀一隻
會卡都係第一關唔夠金珠同第三關卡唔夠血

用羅傑都得嫁

賈漢真係好用到仆街
日日60幻都係靠佢過
平民救星

買龍淚買到窮

拆哂

做晒任務未 挑戰個邊做完一個系列送一粒 總共四粒
跟住唔記得邊到又有送

做哂，仲有一堆未上金

真係咁缺咩 係咪升左好多廢角

可能佢神抽左好多紫歐返黎

Me too 升左20隻上金
依家先開始儲晶買skin

我覺得有三四隊打幻境就可以開始買skin

好多角色好鍾意，所以先升

迪蘭SP汁雞成功

真人即係邊隻？
歐證 咩七八歐又係邊隻？

真人=揚波SKIN
歐證=最低機率果8隻 分別係 雪莉 雪爾森 暗月 芙蕾 夏爾 麗莎 璃 希歐

呢關191過左 SP希歐+青蛙真係無得輸

其他位帶咩 WTF我隻鱷魚特別廢成撚日都閃唔到
打極都打不過 嬲嬲地用其他過左算

納杰爾絕級打法
黑位好多都得
不過要打到後排

兩個磨到一半
之後蒂卡爆seed

我全隊50lv

用青蛙 暗月 希歐 參某賈漢
岩岩先左 187過 我以為好快 原來天外有天

岩岩都過左了 同你都係187過 勁撚負碌過
希歐SP+夏爾+金鱷 真人

Yes 要靠d運 靠青蛙條野去整到一齊殺

參謀用麗莎都會食左
所以用迪蘭sp 璃 會好d

發現希歐Sp搭老虎加白暗參謀都幾好玩 老虎四魂又有加攻可以上撕裂

呢關有咁難打咩 好似無話要兩隻一齊殺

係囉 殺到奧斯塔贏左咁滯

暗月三連四消已經過左

想問下巴打們 玩左幾日升左兩隻金
而家第一隊 蒂卡 揚波 龐, 蒂卡同龐都金左 揚波要唔要升埋金先？
定升下一隊 公主 豹女 古魯？
長遠想玩 麗莎 雪爾森 卡努拉 真人(依幾隻我都有)

星辰 5級公會
NoGameNoLife
7884d0
申請完留個名

迪蘭sp
1秒1招88

揚波主要要佢招暈，可以唔急升金，公主 古魯呢兩隻升金差別都幾大

同埋雪爾森唔駛咁早金，冇一隊完整就算有雪爾森都冇用
卡努拉升埋金先到麗莎

唔該曬！

抽到1.32%啦屌

課不可以嗎

ID:最強人類 加左幽谷書庫

AinzOoalGown

一瞬殊死戰難打到

上星期唔記得用咩隊過左

楊波用左係野性知性
一瞬打到第3 round 就收皮
又冇真人skin

Ok 收左

又送左300石

中多隻希歐SP加咗5
冇石了，同迪蘭SP無緣

終於金埋隻公主齊藍白隊

公主我都可以金
但得返一粒龍血仲諗緊

公主我都可以金
但得返一粒龍淚仲諗緊

唉

我都得返一粒，諗緊上鱷魚定賈漢先

仲有一星期 話唔定再送石

SID: Suzuhara
名: 鈴原美沙

唔該Ching

已加，咁快捕到有位

捕左成朝

終於金左諾瓦
黑位好多野等住上金, 仲有黯月同璃
咁耐第一次上到頭10%

今日好難

磨得過兩關60 今日真鱷隊好似無乜用

真惡隊可過一瞬

我都要升璃喇

過到咩 我幾次都唔得跟住放棄左

你google 下 勁多

用黑廸楊波皇叔過左最尾果關

Quote錯

巴打想要邊隻

WTF 睇黎我隻鱷魚真係特別廢

慘

仲有兩星期唔怕 有賭未為輸

新池快啲出
儲左30抽

野性與知性點搞
打到王唔夠秋 太扣

普吉 揚波 雪莉/納杰爾 參夏爾 實磨得過

普吉同雪莉已足夠
冇野打得死普吉

諾瓦同貓眼用途同定位係咪一樣？

貓眼偏輔助上易傷
諾瓦係暴力

諾瓦係群體爆發 貓眼係輔助 完全唔一樣

楊波一瞬用左, 普吉冇練 G9G

紫普吉都夠打喎

要4技 唔駛升lv都得

仲有被動，雪莉死普吉狂食野，次次睇到都笑

好多野要升 救命

係, 普吉 + 雪莉 真係天作之合

雪莉死一次就食一次 食到嘔

排11 唔追分了 反正夜晚大佬們出現都係逼返我落去

迪蘭sp 勁唔勁？
見佢幾型 想課金抽爆佢

三隻SP最有用應該係佢 50幻速推MVP
但60幻基本上無出場機會

希歐都好用

60幻個希歐點打？

我係等冇免疫既時候用楊波暈佢

楊波暈/普吉罰企

要一次過秒左佢？
普吉雪莉拎左去打一個60幻

要組楊波老虎西多院長組合
有次好彩過左
打到第三關就過果陣唔記得打賈漢會觸發後邊隻野技能
秒左我

本身可以過到

依家再打卡希歐
希歐下下秒曬我全場，屌

比4500蚊打多次庫倫關可以賺300蚊
利申冇打

殘血要秒，初頭唔好係咁俾佢加到攻就得

我係公主楊波黑迪 參謀實驗體
其本上由頭暈到尾
賈漢都係暈佢就唔會觸發被動

我用西多揚波賈漢打，最後關唔除左暈之外唔好掂到對面賈漢就得，所以老虎就

佢加攻擊個機制係點？

屌不要再說，就係最後拉西多白珠唔記得會觸發老虎一技含左撚

賈漢紫色上到？

上到只要唔好hi到對面賈漢就得

古魯就梗係最好啦

我玩極光ser有無公會可以加我？52lv

姐除左楊波四技
其他時候唔好打賈漢就得？

你夠歐都可以用鱷魚迴避流既

我打賈漢會唔會觸發佢打我？

後排會打你

你打賈漢佢唔會打你，但會叫納杰爾打你，同埋只有賈漢CD到先會自己郁手打你（全體攻擊）

sor係我打鈉xx
賈漢已經收左皮

屌 幻境有bug 打最後個60幻 最後一關 我用藍尼打死左納傑爾先 會變到殺唔到賈漢 變左係到行路 好on9 打左咁撚耐 第一次以為自己機問題 打多次又係咁...

納杰爾唔識反擊，cd到就暈死佢，其他時間照打就得

多謝大家幫手
呢隊過到第二關
第三關小心d就贏

睇左巴哈 原來好多人都有依個bug 睇黎一定要搞手揚波 但我揚波隊用左係第一個60幻

from 巴哈
呢個幾方便 大家未入場已經可以計定傷害配隊

今日第二十一日
記得第一個禮拜過完30就收皮
第二個禮拜過到第一個60
今次過曬兩個60

點解唔打 可以賺累積果個數喎

你岩
算啦個人懶

咩累積數

C14-6, 要金4消白4消個關
冇金賈漢人魚, 或者SP角係咪收得皮

第一個60幻你地唔用楊波用咩過

普吉 雪梨

巴打同我一樣

慢就慢啲 但都過倒

任務 累積魂能同錢夠一個數有綠符送

真係好慢 408分 d分係呢到輸晒

累積到50抽先中金 ...非撚到
預左收負皮，黎啦

雪莉得藍

都唔知你做乜鳩，50抽已經話非係傻撚左？

幽谷書庫：AinzOoalGown
仲有冇位收留我

JasonPika

暴躁哥 不過佢又係抵屌既

有新Pool未 見到d石開始多就黎忍唔住手抽

423

465

我寜願佢唔出太密

我指新角色 如果出啲舊角UP pool 就最好

最後用 雪莉/黯月/麗莎過左
不過得430

462 原來庫爾自殺隊好勁

好似雪莉咁一隻新帶兩隻舊我覺得可以

第五關隨機堅on9

WHICH

我拎諾瓦打45 結果佢連續幾次出蝙蝠俾我 明明我諗住佢出石頭

幻境D關會唔會隔一排就轉過D新關 打左一排開始覺得無乜挑戰性

要有挑戰性唯有開放等級上限 去到打70 80 先會有挑戰性
唔係個個60齊角 個個都打得贏

想重拾一開始卡關嘅感覺

開個小號囉

轉左到你齊隊咪最多一日試完

白棋王后要2580鑽

乜鬼

回錯post

發覺呢隻game真係咩角都有用
岩岩第一個幻境60
用人魚加賈漢可以磨過

中公主SP
屌你想要希歐呀

48lv打到62lv卡關

你個username

迪蘭 sp +5 血多 不停秒高關怪

新手想問下 我應該升邊隊先好？ 我輕輕爬過下文 好似自己無隊固定隊成型咁
所以想黎求下大家意見

可以整個藍尼德加白暗月整個藍白隊先

0.01% 都中左希歐

終於比我遇到牛角包SK

有左牛角包易打好多

終於等到有真人skin
依家無skin無sp係咪應該買左先？鱷魚差6個結晶上金

打絕級結晶拎三隻想升唔夠打 唯有打特級

主線去到10-5就停，係咪要等更新？

仲有芙雷同夏洛克一階
下一隻升庫爾然後刷麗莎？

星辰有無公會收新手???
而家44lv

單抽出左第二隻希歐
如果係迪蘭咁就好

五級公會
牡丹樓：d9260f

休閒玩

有無極光公會求收

媽我得左

我都岩岩抽左

差幾百碎先夠買skin
亦差迪蘭想要
前日出完真人skin
尋日就諗如果今日又有真人就課來抽下換碎順便買真人
點知一抽就中
好滾動

我都想中 不過現實告訴我等新池算

唔洗番工可以一早打幻境 短暫入吓前10留紀念

真係靚抽

打左三場結晶關出三場夏爾
打埋個寶箱任又係夏爾

大家第一個skin係買邊個

黑普吉

申請左，名係D

雙黑屈機

邀請碼 067601，
哩度好似冇乜人玩極光ser,唔介意可以過來
利申：冇其他連登user

垃圾糞game 仆街啦

黑公主

.沉日隻迪蘭sp +10左

恭喜巴打 將會多好多個老豆

呢關有咩可以打快D

想賣咁啲結晶開始買skin
我有升既角色夠4隊打幻境？

第2張圖同我果30抽差唔多

雙黑璃

我近30抽都係咁上下 起馬比多小小魂晶我啦

就咁睇一至四應該夠打 五六日最多打到1關60

買左真人skin, 係貓眼同鱷魚都差幾結晶先金到, 到時就可以組到
奧斯塔+貓眼+金鱷+真人
其他點組暫時未諗到

連鱷魚, 普吉, 貓眼既魂晶都唔肯出比我

有無平民少少架

星晨上頭10既機會係0

過左關就算

DLLM

我課咗50抽左右都冇迪蘭SP

今日呢關頭10全部都係雙黑隊
一下輸哂啲分

再出動魔法卡

我都係拎個銀杯收工算

SO FAR過哂關都入到頭200
下星期唔敢講

契石競爭好細，我過晒仲係前20

巴打你係契石咩

係呀

有無辦法快刷魂能？

我都係 之前懷疑契石無巴打玩

我見post都冇契石公會，原來有同路人

我後尾加左

牡丹樓公會巴打
部iPhone 收咗皮
今個星期應該on唔到

課金買400萬魂能

羅傑升左金無雪莉係咪唔駛用4技? 一死左就哂turn復活

多數搵佢all in boss算

版頭將最後更新
如要修改
請引用

好多謝大家一直以來既照顧
最後：
希歐萬歲 我愛希歐 希歐愛我

星辰 3級公會1679

code: 97c7c9
歡迎各位巴絲申請一齊玩

黑普吉。紅奧斯塔
應該買夠個先
對於呢隊黎講：。黑迪蘭 黯月 西多，參謀實驗體夏爾

黑吉好勁4魂可以前金/黑4魂
如果黑吉配黑迪
咁消1次黑吉就可以出到2下黑位4魂

咁快就唔玩????

係，通常就死我都會直接四魂車埋出去

我買左雙黑，諗緊買真人定紅奥

做咩俾左個會長我 我都半棄

50抽唔夠誠意 我應該160抽以上3隻

Kelly巴打課咁多 咁快唔玩...

個個都半棄
(雖然我都係)

我覺得可以

休閒遊戲休閒玩

鬼叫佢出活動出得少

有冇人係nolifenogame個會可以做會長 同埋點俾人

希歐sp留名

五十抽都冇SP
垃圾Game

仆佢個街 前前後後中左4隻公主 3隻迪蘭 就係冇希歐

1隻公主都冇

+10廸蘭

80抽等狐Or暗月sp all in

即刻+10左

60應該成萬5血 可以斬殺好多野

總共幾抽抽到咁多次金

我想要公主sp玩無限拖 turn 流

利申:已課藍古魯 skin

我都忍得好辛苦

唔洗唔玩啊嘛 kelly

幾時出新活動吖 日日都咁悶到仆街

又未去到del game既
只係覺得玩到好似返工咁
而且冇再係隻game到得到樂趣

我驚儲到保底

7次10連
連續幾次都有中金

7次 7金 我覺得重唔重複都已經好好 黑仔d既 分分鐘70抽一隻sp都冇

我諗我差唔多120抽 3金

一開波 已經留左3500 石 7抽得一隻公主

等下個靚池

Sor ,我指三階個啲

Btw ，啱啱中左迪蘭sp 諗緊點砌

呢關挑戰jm9

80抽 0歐/sp

買左透晶石開採證
佢話購買即得50石
果50係咪直接加落你度？
因為我唔見信箱有得攞
得任務度有得打25個任

夠500 再抽 而家0.96 追埋隻金

課多一個月試下咪知

信箱攞架啵
睇真啲

點解有公主都唔心足

新手表示希歐sp 其實攻擊力真係差好遠

希歐sp6回撕裂點睇都萬用過公主喎

希歐sp起碼都可以入t1 真鱷隊 公主sp暫時真係冇咩用

我睇完呢條片覺得公主sp 有d 強到過火

好屈

係幾屈 但其他t1隊比佢打快好多 特別係幻境講求速度
所以依家黎講公主sp真係可有可無 如果遲下出協力/生存副本 公主sp就應該發揮到作用

呢隊我覺得俾新手過關係幾正

舞會破甲其實幾勁 同時佢又可以疊盾

你老尾呢個system真係無撚得輸
我隻暗月第三日開始刷
玩左三個幾禮拜，隻暗月仲係得18碎
呢個防畢業機制我真係屌出聲

白色五隻金
金色三隻金
黑色得一隻金

所以佢咪出左指定位既碎關俾你刷
問題係你夠唔夠力刷咁解

黑位星期六刷左啦
就係刷左六塊我得咁少先要出黎屌
仲要日日買多一次
黑位仲要多野刷

讀心係咁架啦 我依加白同金都放29碎片嘅落去一係就俾我上金 唔係就出諾瓦碎片俾我 無得輸

反而我果陣想要落瓦 即出6塊

尋日出完牛角包今星期認真小小打都係得第2

呢隊得個刷 刷多100盤啦

龍淚得返粒 升西多定雪爾森實用

夠
仲有成星期時間
同接近上限
同係差唔多
麗沙開技秒完1隻等第2次開技都成10回
再刷頂多快3-4回

買多粒

見到隊滿分隊

申請咗HKG2公會
#50610783

上星期已經見唔小
無雪爾森就係咁輸哂啲分

玩咗32日到

白位2金
金位5金
黑位得一隻迪蘭sp 金

其實呢隊只要金雪爾森同高lv既諾瓦就得, 其他你放1lv都得

雪爾森仲要金
有排

無金雪根本唔洗追頭十

好彩就金

agree

只能等下星期吧

無雪爾森
唔知等到幾時
差雪爾森同廢版希歐兩隻

我差夏爾同璃

今日幻境又係要鬥快

我要求好低, 每日頭10%同每周頭1000名已經夠, 可惜人物56lv都未得, 真係好難

諾瓦夠高lv就可以5 turn完成

玩咩ser？
呢兩個應該唔難wor

23號更新
內容copy自巴哈

#12018-05-21 12:13:47

停機更新時間 : 5月23 12:00-14:00

1)新系統「遭遇事件」
現在於新追加的區域關卡內會觸發此系統，玩家將會遇到數個隨機事件，並可自由選擇想要的事件來繼續探索本次關卡，每一之選擇都會對本次的戰鬥追加各種可能性，在審慎選擇的同時，也請你好好的享受本次戰鬥。

2)幻境試煉本周限時規則：祝福的寶箱
在本周進行幻境試煉時，第一波會有額外的遭遇事件，讓玩定有機會強化出戰角色，好好選擇吧!
(是指關卡內短暫的強化…?)

3)《善惡的役岸》限時活動
期間限定，奧斯塔專屬故事活動開放。
活動時間: 5月23 12:00 - 6月6 05:00
(14:00才開機你說活動是12:00開始真的好嗎?)

4) 遊戲內容調整
-調整神秘市集中的魂能相關商品，並加入新容量的魂能商品【超量魂能】
-於伺服器列表上，玩家已創角的伺服器將有創角圖示來提醒各位玩家
-增加一次拒絕所有玩定申請加入公會的功能
-公會申請列表現在能直接顯示每位申請者的諦視者等級
-增加遊戲提示【當諦視者等級滿級時，獲取的諦視者經驗將轉為庫倫】

星辰

滿Lv經變藍晶得唔得呀 最多個兌換比高D 錢真係無乜用

鱷魚升左金真係兩個世界 好後悔咁遲先升

呢個更新公告冇咩驚喜

幾時出新pool

我依家發覺冇咩用用唔著
太講運數
黑迪蘭我感覺就真係勁

第二個姐係逼人sl
有機會

應該係好似每日D碎片關咁第一關固定出戰角跌兩粒 佢個有機會應該係指多一個方法入手碎片

新手其實要做咩?
DL左,開局一日

玩活動

抽隻SP迪蘭貼圖上黎恥笑老屎忽

儲500石?
有排

唔夠打

尼德同琉
買邊個嘅Skin好？

一定前者

老西都尼德

好
All in尼德

琉SKIN暫時只可以玩罰站隊 但目前幻境係以競速通關
所以唔太符合目前主流玩法 尼德相對屬於版本強勢角色
但整體不太建議作為首隻入手既SKIN
雖然藍尼好處係挑戰C14系列 有藍尼可以好易過好多關 同埋佢相對算入隊
但以雙SKIN強度黎講 黑普吉+黑迪蘭 遠強於 藍尼德+白黯月
同埋以單SKIN黎睇 藍尼又唔及真人鱷魚隊親民

買邊個嘅skin先？

琉得藍古德夾到
仲要唔係特別勁

藍尼有撕裂有全體有單體
萬能key

唔見wo 咩ID

唔買最好 你金角太少 俾你買左邊個SKIN都係唔夠打60幻

鱷魚我抽到依家都仲係藍

藍古德係邊隻

藍古魯

咁我呢堆點砌最好？兩隻sp都同尼德撞位

希歐原來上到金
個頭像好撚靚但我又唔會用

龍淚又貴

升左蒂卡上金先

你去做晒新手任先啦 蒂卡娜雅龐都未升

鬼叫你抽咁多歐咩

首抽中呢d, 開唔開好，如果開升左邊隻主力先

抽左紫色打手先開 例如： 璃, 暗月

總於過到C14-6啦 好感動

CONGRAT 巴

一次過拆撚晒琉 碎牙 娜雅 普吉碎 買左雙黑

普吉唔諗住上金?
玩左咁耐淨係見過一次普吉 等左好撚耐都未有

計計埋埋400碎

上左啦 仲有5X粒多 拆撚晒佢 反正之後一定會抽返

咁撚多普吉

非洲人嘛

成日抽到, 我金左之後起馬都拆左佢100粒

就算非洲都係石油王

寧願做歐洲窮撚

非洲酋長

岩岩果轉都出左黑普

非洲人有非洲人既開心

雙黑正，今日幻境打老虎唔洗拎揚波慢慢磨，大大力秒老虎

雙黑係普吉先定迪蘭先

廸蘭

配住皇叔先

仲好一次買晒啦

啲碎差幾皮遠

得番3粒

又有新skin

跟麗莎

雙黑配雙轉魂會唔會好過麗莎紅奧

唔配要博下運

我配實驗體

D珠唔岩可以re
但唔用紅奧 細力左要打多幾回合就真係冇得補救

而家TOP100無乜難度 未有金雪之前都可以HEA下

分解哂啲垃圾碎
坐等黑普出現

玩雙黑 藍白 定真鱷好 仲十五十六緊

睇你荷包有幾深
淺就真鱷玩住先
雙黑一定勁過藍白，不過唔夠石齋藍尼玩下速刷都唔錯 自已諗

真鱷先 反正只係要一個skin 你又有希歐sp可以搭

我都15,16
暫時金有王叔，黯月，雪莉，楊過，古魯，公主，蒂卡，龐
skin有黑公主
諾瓦就金，迪蘭同尼德得紫
有無人分析下我下個skin買藍尼定黑迪蘭好？

黑迪啦緊係 你有晒三大黑位 搭皇叔已經玩得

想問下哩個「全球上市慶典」任務總共有幾多個？
打完故事6係咪仲有故事7、8、9咁？

好似每章都唔同獎勵

最多好似去到第7章

謝巴打
即係我有9日俾我打兩章

邊三大?

黯月 楊波 諾瓦
其實璃都好勁 不過好難抽

搭雙黑/皇叔黑迪三寶
單體核彈暗月 aoe核彈諾瓦 罰企隊揚波

雙黑配單體黑位 璃定黯月勁

璃
不要再說了

打錯 雙黑打單體 黑位璃定黯月勁

有免疫咪璃

新手玩左幾日
首抽之後無抽過石
快d出下個池啦
就快癲

快啦快啦 新角就出

應該要6月

咁都要睇番server wo
我今日2156 都好難top 100

五六日分勝負

咁更加要紅奧⋯

又1990晶
彩佢都有味

紅奧買得過 唔計新skin 暫時目標 黑吉普 之後就應該買紅奧

暗月 黑迪2消破盾 再黑普4消
除非對面唔會中debuff

買完雙黑應該買藍白了

真鱷，雙黑，藍白
都係呢三隊

想追迪蘭SP已經買晒啲首購優惠咁濟

sp 8千幾血 加王叔 開4消直秒

追唔到呀

再加希歐破防全體直扣血 1萬血果堆壓低血量俾蘭SP 秒

迪蘭sp無加係咪唔會勁？因為低血

我發覺自己金既次序錯哂
除左諾瓦其他金都係金位同白位，我有黯月同璃但無升過

就黎萬5血

都唔會，未突59呢家好似都有萬1

LEVEL 升得好慢

想問下依家首抽係咪應該抽活動pool?

開波定再刷紫暗月

開得波

咁都問

重刷啦，起碼3隻金SP再加紫暗月先開

Agger 重刷啦

同意
公主SP根本係垃圾
迪蘭SP無院長同低lv根本都係垃圾

無3sp同一半歐證以上都唔洗諗開波

師兄唔係以為抽左兩隻sp 好勁嘛
佢地廢架喎
重刷啦

諾瓦差十粒就金 今個星期內應該金到

27/30 卡咗一個星期 (到今日為止仲卡關)
已經每日買一次40

你留番等指定黑位果日好過啦

唔配王叔
配白公主得唔得？

唔得，差勁遠
指定位同前排四魂你諗下

白位四技唔係用黎trigger黑迪四技咩？
我見王叔同白公主都得先問下

得我平時王叔都係照指落黑迪度開4魂
多個盾用黎落易傷

咁你如果爲左trigger 黑迪梗係一樣，但用皇叔唔係淨係為呢樣野，有時面對啲會跳過金位打黑位你又想幫黑位上盾，公主皇叔差距就即刻出晒黎

公主就算識補血，都係要補前排先

sor，無留意到原來黑迪一技無左嘲諷，咁真係王叔好d

公主4消仲減攻
另外有d關會唔俾你郁某隻人

王叔原來咁有用？等我仲金左公主先

上面好衰，咁玩你
開波就ok既 不過你前期會好辛苦，因為呢兩隻都前期無咩用，重刷會好啲

隻暗月打入冷宮

星辰連登公會仲有冇位可以收我

刷左3百石都唔見黑普吉 買黑公主玩羅傑算數
雙黑用西多頂

痴撚線用300石刷

有錢人

每次更新刷新3次, 70石 洗左兩三日

羅傑配綠熊都正

其實黑公主羅傑綠熊認真麻麻 算係過時既套路 投資回報不成正比
以雙SKIN陣黎講 可以打既60幻數量同強度都唔及藍白同雙黑隊

有冇極光巴打

RICH

王叔同奧塔斯, 升左邊個上金先好?

都係 所以我下隻都係諗住黑普

我會王叔 1魂開技個分別差幾多
奧斯塔唔急 可以等佢活動完左 歸落故事度 先打魂

只係我依家王叔難啲入隊

我都覺，我就係頭兩個買左黑公主綠熊
無計，睇住楊過一刀一件，又跳跳下，好過引

綠熊既係邊隻

碎牙SKIN

有

已經連登入都唔想

有
哩度應該好少極光

冇人迫你

大家係咪都玩國際服/台服?有無人玩大陸服?

有呀

契石六級公會 理想王國：f29de8

有無巴打要入

不了

主線係咪去到10-5就冇，要等更新

永別吧
好唔值呀這遊戲
每日為左15晶打幾關
最慘唔打冇野玩

養生

口裡說不

而家最大動力就係每日打高分踩住個重課會長

好想抽野

迪蘭skin值唔值得買？

值

申請咗公會牡丹樓 id 羅傑好嗎

佢優先度唔係第一都第二

真人，藍尼，黑迪，黑普頭4啦

我個重課會長抽極唔中迪蘭
我買左黑迪之後日日幻境高分過佢
真鱷單skin易上手 雙黑勁過藍白 冇黑普可以用住皇叔先 所以黑迪唔係第一就第二

迪蘭都唔中？！

申請左

Game名: Shadow

我都係中過一次

等聽日更新

我成日中 反而奧斯塔到依加都未中過

刷咩好
刷緊鱷魚但呢隻抽機率好似好高

終於換到藍尼玩藍白
如果之後想買skin係咪買真人最好
話晒單skin隊又勁

雙黑隊同真鱷隊會唔會差好遠

連鎖隊真係玩完返唔到轉頭

羅杰唔好咩

一開game 就係
初頭以為得一個SER

抽極都唔中囡囡
全男班

希歐sp 表示

用緊果隻補好廢

蒂卡？

用緊臭屎塔

除左揚波仲有咩方法解到幻境死亡/護盾歸0開既技？
之前用揚波但依家買左真人skin

卡努拉未金 又有金暗月 唔洗講緊係沖雙黑

巴打 奧斯塔係咪未金 佢補量應該數1數2

盾歸0出果d可以用穿透屈佢 死果d就真係要暈先得 固定會暈好似無幾多隻淨係記得揚波同刃skin

想升鱷魚玩真鱷隊頂住
迪蘭又未金玩唔到雙黑隊

迪蘭紫唔夠做？

係咪買咗SKIN唔洗升階

話就咁話
不過能力會有分別

次序會排後d
除非果隻係打手

收到

迪蘭無所謂啦 最多咪2技扣少D同盾疊少d 對成隊野運行無乜影響 反正雙黑都係速戰速決

終於用真鱷隊過到第一個60幻
52級

紫
名冇團補

真人隊同藍白隊真係好勁

新SP

冇石啊

30號出黯月同納杰爾SP 巴打們互相問候娘親時間又到

存左60-80抽到

新手準備好all in

同我發覺唔好立即抽
要搵D小人玩/抽既時間先易中

我依家用緊希歐sp 都無團補嫁, 咪又係咁打

關希歐SP咩事呢 佢定位根本就唔係補師 無奶無盾(一開始2消唔當)
真鱷隊放希歐SP 一係就快速收人檔 一係就俾人收檔
回合數一拉長 白位無補師既缺點就好明顯 好易反車

忍到手先得架巴打 肯定呢到十個有九個到時一開就抽

100抽屙煙要暗月做我sp

佢搵得納杰爾SP一齊
想中暗月應該1:9到

佢有寫機率明應該唔會掛

偽機率黎 上次黯月 雪莉 西多UP 大把人中幾隻西多啦

聰明

點解唔係出貓眼sp

屌你 唔想要納杰爾sp喎

睇左技先講啦 可能勁過迪蘭SP呢

有Jer

佢用得屎塔都唔係想補係想放減傷嫁啦

識貨 猫眼果張重正

暗月又型又正 雖然貓眼都有佐倉大法加持

大家覺唔覺佢啲嘢出得太快
好驚佢冇課

Sp出得太快 我本來估佢會出左海德果幾個先

計埋就出呢2隻黯月同納杰爾 已知將會出既SP有12隻
你真係唔洗驚佢無貨 我反而覺得佢遊戲內容出得太慢
隻GAME佢話整左4年 但如果整左4年都係得咁樣我真係有少少失望
希望佢係想慢慢放出黎 不過我覺得佢主線一個月放一章都係慢

佢A出得SP
我肯定到Z都有SP
姐係話全部角色都會有SP

出哂所有角SP
可以出去推SSP
無限LOOP

出SP SKIN又多樣野玩

食lunch 先維護

12隻咁多？係官方講明會出ga?
不過我都覺得主線出得太慢，係咪因爲冇錢賺所以唔急

佢維護到幾時

SRY 記錯左 11個

台灣d課長追sp追到上哂腦咁，點會冇錢賺

我指主線冇錢賺,出左SP先

想問下 巴哈成日講GE 真 鱷隊 入面ge "真人" 係邊個角色?

揚波

幾時有啲課金傻惠bundle

揚波skin

Thx
可惜連楊波都抽唔到

應該就唔會有啦 先行服好似都無呢味野

出雪莉個時都好似好犀利

今次更新對比之前都算幾大 122+455MB

有課過應該點都中過藍喎

Ng g

新內容唔出
新池就一個接一個
反感

依家打幻境多左個寶箱,唔知會唔會次次都唔同

試下退錢先

呢隻game 如無意外 送石應該會幾少下
想長玩既最好都課定d月包週包

個協力肯定又推遲

奧斯塔好串

我諗一周同一日應該一樣掛 如果日日唔同真係求其打算

屌你又中普吉

佢而家轉左幾隻一齊出 等你可能中重複

加入普吉幫算啦 我頭像都係掛普吉

個寶箱就咁痴個Buff就無架啦？

入左兩次60個BUFF都1撚樣 應該真係等你易打少少

唔知退唔退到

係好撚少

打快少少囉 等我仲以為會跌下碎片咁好死

白位

暗月同納杰爾有無做過愛

區域有新關打贏出100碎

邊到？

R1-L 岩岩打完 幾好玩

黯月SP勁撚到顛

黯月親生女

夾咩好

白古魯加埋公主Sp 無公主sp

加得一關 想玩多幾關都無

勁係勁 不過招一魂唔泛用 老老實實有幾可自己全隊都半血以下 不過另外兩招真係好勁

反而納招參謀好勁

更新左之後lag到仆街

希歐Sp一發動招被動就lag到仆街 係咪我係時候換機

暗月SP+娜雅skin+咕嚕skin

2黑帶動白2帶動金2
4黑永久戰吼配合暗月有條件3連擊
4白帶動4金

參謀未諗到

黑位梗係公主sp

成個陣貴到

到時真係用我落隻貓眼算數

如果暗月Sp放落真鱷有無得玩 鱷魚一魂就3層靈巧

發現sp公主夾親d陣都好撚貴

無課過
課左會易中啲嘅咩

邊度有得睇技

唔好問啦好嗎

巴哈

黯月sp 會唔會組到俾 雙黑諾瓦隊勁啲

唔知 要睇黯月SP4消可唔可以觸發古魯SKIN4消3次

無野了自膠 應該唔得

SP納 佢出個幻境全部兩隻 又屈機了

佢個啲幻境bonus 可唔可以平衡啲 三個Bonus 各有一隊可以打到最高分 唔係有咩意思

抽到黯月sp下個skin就買藍古魯

same here

一樣
不過特價到5號

黯月sp啲技能都幾有趣
但同納仔sp好似冇乜配合

邊度有暗月sp技能睇？

納杰爾SP 黑位

**[P]**反骨 - 擊殺目標後，獲得3回合領袖
**[A]**熾熱風範 - 納杰爾助陣，我方角色擊殺目標後，獲得3回合領袖
**[1]**赤擊斬 - 一決勝負，攻擊敵方首位與末位(0.6)
**[2]**猩紅雙刃 - 一決勝負，攻擊敵方血量最高與最低者(1.2)。
**[4]**血色曇花 - 一決勝負，破甲敵方護盾最高與最低者(2.4)。
【領袖】：每層領袖讓同伴技能效果增加30%。

黯月SP 白位

[P] 逢魔時刻 - 敵方並非落單時，我方角色施展技能後獲得靈巧。
**[A]**幽冥 - 敵方並非落單時，我方角色施展技能後獲得靈巧
**[1]**紙吹雪 - 恭候黃泉路，連續治癒我方全體與賦予其靈巧3次(0.3)(0.2)(0.1)，任何目標血量大於一半時中斷。
**[2]**奪命金簪 - 恭候黃泉路，連續破甲敵方全體3次(0.7)(0.6)(0.5)，任何目標血量低於一半時中斷
**[4]**彼岸花開 - 恭候黃泉路，連續破甲敵方全體3次(1)(0.9)(0.8)，任何目標死亡時中斷

巴哈搵到了

我屌 岩岩先知R3-6 呢D關原來必掉素材
等我之前仲傻下傻下SL刷第5關

80抽爆暗月

傻豬

呢隊點5rd過

會唔會 +10 秒尾王 如果尾王係爆盾先召怪果隻應該可以

60 lv

最尾果關廸蘭sp可秒
係唔明中間點1rd清

一下打穿隻怪 / 用狗打剩小小盾

放棄迪蘭sp,轉投資暗月BB

下下四技屈運?

迪蘭 招2魂 上唔上到6千

開場0round
揀2連黑個buff 可以第2關一拳過
然後開4技

btw 我6round

得一關 唔洗諗 一定係 4魂/狗 2關 好似係隻4000血既野
第3關 3000盾3000血既怪 第4關 又係3000血3000盾左右既熊 如果 佢隻迪蘭2魂可以一下打穿 真係5round 打得晒都唔奇

係喎 今日仲有2魂buff

Sor9 睇錯關

開場用狗
之後2魂黑
之後3個4技黑?

可能真係靠大量sl 咁佢都用左兩round 去排珠 4白同4黑

唔好意思，新手問題
幻境試煉我暫時打30 一次攞20藍石

但係我打40又係20藍石，咁我做乜野要打難d個關？

同埋係咪就算我打30幻+40幻 一日兩場都打到分，最後個日都係得20藍石？

30 40 45 50 60 只係一個等級參考數字
你可以打晒4關 因為係計總分黎排名 所以你打30或40拎既野一樣
每日總分頭10%可以有15晶同30藍石
一共有五個分段既獎勵
而一週都係分五個分段獎勵

總之你當拉CURVE 頭10%拎既野最好
你打得晒4關基本上就係頭10%
頭兩關因為太易 所以你打完都唔會見到有咩分別
建議新手拎個保底獎勵算數 專心升LV
去到45-50LV 應該可以打到第三關

姐係就算我係30幻打到600分都唔會係10%，因為佢拉curve都計哂咁多關？
可能50幻打得好先叫頭25%咁？

今日打晒4關 但第4關磨咗好耐得14%

計四關總分嘛 你打少人地兩三關 俾你30滿分都無用啦
係四關總分拉CURVE 計獎勵 一般30 40 50都係600滿分 60 400滿分
星期一至五滿分係2200 跟住咪計高低黎拉囉
新手打幻境無意思 蝕人兩關打 俾你兩關都無用啦 專心升LV先啦

夠唔夠打星期五六日60果幾關
夠既話好大機會10%

唔夠 我無勁輸出角 全部勁輔助

呢個真 星期一至五其實大家都差唔多分
係睇星期五六日60打成點去拉開差距/追分

有普吉楊波好多關都過到

應該唔得

仲研究緊人地點過

無一隻黑位上金

我見好多都6rd

宜家D人越黎越勁，每日打晒4關都200不保

我明啦

是但打到有分攞少少獎勵就得

朝早過完有前10%，但啱啱睇返比人踢到去11%

求賜教，我咁既隊伍同分數正唔正常？全部55lv 左右 用左幾十萬魂能同升左幾隻角色上金結果都係入唔到頭10％

唔正常，有真人有金鱷魚應該夠料過埋古魯個挑戰
就算平民都可以用TIKA貓目同老虎過得哂
同埋而家過咗排個個個倉都有返唔少升好咗嘅角
所以唔打嬴60lv幻境基本上唔洗諗住入到頭10%

普吉同真鱷相性太差
無麗莎同希歐SP既
放隻公主做白位都好過普吉

其實花番多少少時間 試多幾次 就有機會沖到上去
利申 起源ser終於入到頭10%

金位應該都要放次四技秒

第2關過唔到, 隻古魯太痛

我試過用公主, 但都係過唔到, 第2 round要連續3 round放盾先擋到果下AOE, 如果唔係會比古魯磨死, 試左幾次都係咁, 黯月又無咩輸出

加油上金 4技識減埋攻

要一隻貓眼，佢撞之前你開2技
撞完佢會扣兩萬幾血
撞三次就死

但第三關打好慢

2技放易傷？我隻貓眼得紫 差7結晶
黑位真係好多野升，黯月，璃，貓眼，雪爾森

所以我呢個陣過唔到第二關係無辦法？

夠做架啦
每次第二關攻擊前你貓眼拉兩粒
頂到三回合佢就應該死
但首先你唔好比佢撞死

一層易傷就夠做？

紫貓眼一定好用過你紫黯月 常駐1層易傷
變相每次反擊同鱷魚咬都痛30% 仲要係每個回合喎
你黯月食唔到個被動就一定唔痛啦
白位我就覺得用公主仲好 第2關係佢撞前2消減傷 應該捱到

夠啦 呢關我之前未有希歐SP同用緊紫貓眼都過到

我都係得鱷魚係金，
普吉貓眼都係紫，
白位放普吉我覺得幾好，
加3cd可以少受幾輪傷害，
真係到佢打你就一白芯弱化，
因為中間個關係群傷，
用公主觸發嘲諷反而唔好

請受我一拜 終於過到，原來差貓眼，仲諗住貓眼無金無用lol

多謝教路

20Rd過貓眼 未試過咁快過60幻 好爽 雖然如果有雙黑應該10rd內過

話說隻game 手快可以無視消芯效果好癲
見人刃罰站蒂卡二魂啲芯冇扣過

其實應該算係bug
我估遲啲會改

星辰六級公會
簡介：

碼：5c33b6
岩岩上6級 有6個位
申左留名 優先接受

c13-3刷係咪西多幫暗月上盾就刷得？

1魂2魂無限Loop

第一隻死咗 我會消2白1金 咁應該最快

總之keep住幫暗月上盾就得？

有時會射西多2千幾 怕佢射死西多我會幫暗月上埋西多一魂